去日本工作係點?台灣網民：準時放工，不必應酬，壓力唔會大過台灣

想聽下係日本工作巴絲打分享

.

..